[攻殼]北京市青少年法制教育中心驚現笑臉男

咁都有得抄?

仲話法治教育中心

🙄

可能想栽培笑臉男

共殼機動隊

支持佢地以蚑那法律告攻殼侵權, 唔係點教育下一代蝗蟲